[民意調查] 競猜手足們俾唔俾港共搞七一升旗典禮？

最近d人成日 be water be water
但七一升旗定哂時間定哂地點
「7月1日上午8:00，金紫荊廣場會舉行莊嚴肅穆的升旗儀式」
啲人冇得be water啦呢次，一定要硬入
究竟連登手足俾唔俾港共搞七一升旗儀式呢？

俾
唔俾

歡迎大家提供夢中想像參考

俾仲多過唔俾

世界變？

Push

國歌法通過前最後一次

播到國歌？

發夢見到有人去唱Sing Hallelujah to the Lord

[團結]一個動作減中共資金來源

香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

襯未大件事就做左先，出事先去取消就
「路係自己行，仆街唔好喊」
「同d錢講byebye la」

搞升旗意義係咩

無咩實際作用

幾多人？

人鏈.jpg

樓主失憶？

十卜

一切過去boo~~~~

我發夢當日枝旗桿同粒假金花無撚咗

一齊去吹vuvuzela

點樣整成咁

屌，手快快以為正皮係搞鳩佢